{"translation-revision-date":"2024-02-02 13:29:04+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Default Term Image Source is a %1$s feature. %2$s":["Varsay\u0131lan Terim G\u00f6rsel Kayna\u011f\u0131 bir %1$s \u00f6zelli\u011fidir. %2$s"],"You are using a static home page which is found under Pages. You can %1$sedit your home page settings%2$s directly to change the title, meta description and image.":["Sayfalar alt\u0131nda bulunan statik bir ana sayfa kullan\u0131yorsunuz. Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, meta a\u00e7\u0131klamay\u0131 ve g\u00f6rseli de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in do\u011frudan %1$sana sayfa ayarlar\u0131n\u0131z\u0131%2$s d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Choose whether you want to use the OG data from the Facebook tab in your individual pages\/posts by default.":["Bireysel sayfalarda\/g\u00f6nderilerde varsay\u0131lan olarak Facebook sekmesinden A\u00e7\u0131k Grafik (OG) verisini kullanmak isteyip istemedi\u011finizi se\u00e7in."],"Use Data from Facebook Tab":["Facebook Sekmesinden Verileri Kullan"],"Additional Data":["Ek Veri"],"Card Type":["Kart T\u00fcr\u00fc"],"Home Page Title":["Ana Sayfa Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Home Page Image":["Ana Sayfa G\u00f6rseli"],"Minimum size: 300px x 157px, ideal ratio 2:1, 5MB max. JPG, PNG, WEBP and GIF formats only.":["Minimum boyut: 300px x 157px, ideal oran 2:1, 5MB maks. Yaln\u0131zca JPG, PNG, WEBP ve GIF formatlar\u0131."],"Minimum size: 144px x 144px, ideal ratio 1:1, 5MB max. JPG, PNG, WEBP and GIF formats only.":["Minimum boyut: 144px x 144px, ideal oran 1:1, 5MB maks. Yaln\u0131zca JPG, PNG, WEBP ve GIF formatlar\u0131."],"Summary with Large Image":["B\u00fcy\u00fck G\u00f6rselli \u00d6zet"],"Default Card Type":["Varsay\u0131lan Kart T\u00fcr\u00fc"],"Click on the tags below to insert variables into your description.":["A\u00e7\u0131klaman\u0131za de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketleri t\u0131klay\u0131n."],"Use the home page description":["Ana sayfa a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Click on the tags below to insert variables into your home page title.":["Ana sayfan\u0131z\u0131n ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketlere t\u0131klay\u0131n."],"Use the home page title":["Ana sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kullan\u0131n"],"Term Custom Field Name":["Terim \u00d6zel Alan Ad\u0131"],"Post Custom Field Name":["G\u00f6nderi \u00d6zel Alan Ad\u0131"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Default Term Image Source":["Varsay\u0131lan Terim G\u00f6rsel Kayna\u011f\u0131"],"Default Post Image Source":["Varsay\u0131lan G\u00f6nderi G\u00f6rsel Kayna\u011f\u0131"],"Summary":["\u00d6zet"],"Home Page Settings":["Ana sayfa ayarlar\u0131"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/Twitter.44dc651b.js"}}