{"translation-revision-date":"2024-02-02 13:29:04+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Open Your RSS Feed":["RSS Ak\u0131\u015f\u0131n\u0131z\u0131 A\u00e7\u0131n"],"This will help prevent search engines from crawling every variation of your pages with all the unrecognized query arguments. Only enable this if you understand exactly what it does as it can have a significant impact on your site.":["Arama motorlar\u0131 taraf\u0131ndan sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n t\u00fcm tan\u0131nmayan sorgu arg\u00fcmanlar\u0131yla birlikte her varyasyonunun taranmas\u0131n\u0131 engellemeye yard\u0131mc\u0131 olacakt\u0131r. Yaln\u0131zca bu \u00f6zelli\u011fin tam olarak ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 anl\u0131yorsan\u0131z etkinle\u015ftirin, \u00e7\u00fcnk\u00fc sitenizde \u00f6nemli bir etkisi olabilir."],"This option allows you to control whether %1$s should parse shortcodes when generating data such as the SEO title\/meta description. Enabling this setting may cause conflicts with third-party plugins\/themes. %2$s":["Bu se\u00e7enek, SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131\/meta a\u00e7\u0131klamas\u0131 gibi veriler olu\u015fturulurken %1$s taraf\u0131ndan k\u0131sa kodlar\u0131n ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131l\u0131p ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 kontrol etmenize imkan sa\u011flar. Bu ayar\u0131 etkinle\u015ftirmeniz, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf eklentiler\/temalarla \u00e7at\u0131\u015fmalara sebep olabilir. %2$s"],"This is a global feed of your site output in the RDF\/RSS 1.0 format. %1$s":["Sitenizin \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131n RDF\/RSS 1.0 bi\u00e7imi i\u00e7erisindeki k\u00fcresel bir ak\u0131\u015f\u0131d\u0131r. %1$s"],"This is a global feed of your site output in the Atom format. %1$s":["Bu, sitenizin \u00e7\u0131kt\u0131s\u0131n\u0131n Atom bi\u00e7imi i\u00e7erisindeki k\u00fcresel bir ak\u0131\u015f\u0131d\u0131r. %1$s"],"The static posts page feed allows users to subscribe to any new content added to your blog page.":["Statik g\u00f6nderiler sayfas\u0131 ak\u0131\u015f\u0131, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n blog sayfan\u0131za eklenen herhangi bir yeni i\u00e7eri\u011fe abone olmas\u0131na izin verir."],"The search feed allows visitors to subscribe to your content based on a specific search term.":["Arama ak\u0131\u015f\u0131, ziyaret\u00e7ilerin i\u00e7eri\u011finize belirli bir arama terimine g\u00f6re abone olmalar\u0131na izin verir."],"The post comments feed allows your users to subscribe to any new comments on a specific page or post.":["G\u00f6nderi yorumlar\u0131 ak\u0131\u015f\u0131, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n belirli sayfa veya g\u00f6nderiye gelen her t\u00fcrl\u00fc yoruma abone olmas\u0131na izin verir."],"The paginated RSS feeds are for any posts or pages that are paginated.":["Sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f RSS ak\u0131\u015flar\u0131, yaln\u0131zca sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f her t\u00fcrl\u00fc g\u00f6nderi veya sayfaya y\u00f6neliktir."],"The global RSS feed is how users subscribe to any new content that has been created on your site.":["K\u00fcresel RSS ak\u0131\u015f\u0131, sitenizde olu\u015fturulan herhangi bir yeni i\u00e7eri\u011fe kullan\u0131c\u0131lar\u0131n abone olmalar\u0131n\u0131n yoludur."],"The global comments feed allows users to subscribe to any new comments added to your site.":["K\u00fcresel yorum ak\u0131\u015f\u0131, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n sitenize eklenen herhangi bir yeni yoruma abone olmas\u0131na izin verir."],"The authors feed allows your users to subscribe to any new content written by a specific author.":["Yazarlar ak\u0131\u015f\u0131, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n belirli bir yazar taraf\u0131ndan yaz\u0131lan herhangi bir yeni i\u00e7eri\u011fe abone olmas\u0131na izin verir."],"The attachments feed allows users to subscribe to any changes to your site made to media file categories.":["Eklenti ak\u0131\u015f\u0131, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n sitenizdeki medya dosyas\u0131 kategorilerine yap\u0131lan herhangi bir de\u011fi\u015fikli\u011fe abone olmas\u0131na izin verir."],"Taxonomy Feeds":["Taksonomi Ak\u0131\u015flar\u0131"],"Static Posts Page Feed":["Statik G\u00f6nderiler Sayfas\u0131 Ak\u0131\u015f\u0131"],"Select which Taxonomies should include an RSS feed.":["Hangi Taksonomilerin bir RSS ak\u0131\u015f\u0131 i\u00e7erece\u011fini se\u00e7in."],"Select which post type archives should include an RSS feed. This only applies to post types that include an archive page.":["Hangi g\u00f6nderi t\u00fcr\u00fc ar\u015fivlerinin bir RSS ak\u0131\u015f\u0131 i\u00e7ermesi gerekti\u011fini se\u00e7in. Bu yaln\u0131zca bir ar\u015fiv sayfas\u0131 i\u00e7eren g\u00f6nderi t\u00fcrleri i\u00e7in ge\u00e7erlidir."],"Search Feed":["Arama Ak\u0131\u015f\u0131"],"Run Shortcodes":["K\u0131sa Kodlar\u0131 \u00c7al\u0131\u015ft\u0131r"],"Removing unrecognized query arguments from URLs and disabling unnecessary RSS feeds can help save search engine crawl quota and speed up content indexing for larger sites. If you choose to disable any feeds, those feed links will automatically redirect to your homepage or applicable archive page.":["Tan\u0131nmayan sorgu arg\u00fcmanlar\u0131n\u0131n URL'lerden silinmesi ve gereksiz RSS ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131n\u0131n devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131, arama motoru tarama kotas\u0131n\u0131n kaydedilmesine ve daha b\u00fcy\u00fck siteler i\u00e7in i\u00e7erik indekslemenin h\u0131zland\u0131r\u0131lmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olabilir. Herhangi bir ak\u0131\u015f\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmay\u0131 tercih ediyorsan\u0131z, bu ak\u0131\u015f ba\u011flant\u0131lar\u0131 ana sayfan\u0131za veya ge\u00e7erli ar\u015fiv sayfas\u0131na otomatik olarak yeniden y\u00f6nlendirecektir."],"Remove Query Args":["Sorgu Arg\u00fcmanlar\u0131n\u0131 Kald\u0131r"],"RDF\/RSS 1.0 Feed":["RDF\/RSS 1.0 Ak\u0131\u015f\u0131"],"Post Type Archive Feeds":["G\u00f6nderi T\u00fcr\u00fc Ar\u015fivi Ak\u0131\u015flar\u0131"],"Post Comment Feeds":["G\u00f6nderi Yorum Ak\u0131\u015flar\u0131"],"Paginated RSS Feeds":["Sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f RSS Ak\u0131\u015flar\u0131"],"Open Your Static Posts Page RSS Feed":["Statik G\u00f6nderiler Sayfas\u0131 RSS Ak\u0131\u015f\u0131n\u0131z\u0131 A\u00e7\u0131n"],"Open Your Comments RSS Feed":["Yorumlar RSS Ak\u0131\u015f\u0131n\u0131z\u0131 A\u00e7\u0131n"],"Open Your Atom Feed":["Atom Ak\u0131\u015f\u0131n\u0131z\u0131 A\u00e7\u0131n"],"NOTE: Enabling this setting may cause conflicts with third-party plugins\/themes. %1$s":["NOT: Bu ayar\u0131n etkinle\u015ftirilmesi, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf eklentilerle\/temalarla \u00e7ak\u0131\u015fmaya sebep olabilir. %1$s"],"Include All Post Type Archives":["T\u00fcm G\u00f6nderi T\u00fcr\u00fc Ar\u015fivlerini \u0130\u00e7erir"],"Global RSS Feed":["K\u00fcresel RSS Ak\u0131\u015f\u0131"],"Global Comments RSS Feed":["K\u00fcresel Yorumlar RSS Ak\u0131\u015f\u0131"],"Enable this option to remove any unrecognized query args from your site.":["Herhangi bir tan\u0131nmayan sorgu arg\u00fcman\u0131n\u0131 sitenizden \u00e7\u0131karmak i\u00e7in bu se\u00e7ene\u011fi etkinle\u015ftirin."],"Disabling the global RSS feed is NOT recommended. This will prevent users from subscribing to your content and can hurt your SEO rankings.":["K\u00fcresel RSS ak\u0131\u015f\u0131n\u0131n devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131 tavsiye ED\u0130LMEZ. Bu durum, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n i\u00e7eri\u011finize abone olmalar\u0131n\u0131 engeller ve SEO s\u0131ralaman\u0131za zarar verebilir."],"Crawl Cleanup":["Tarama Temizleme"],"Author Feeds":["Yazar Ak\u0131\u015flar\u0131"],"Attachments Feed":["Eklentiler Ak\u0131\u015f\u0131"],"Atom Feed":["Atom Ak\u0131\u015f\u0131"],"Allowed Query Args":["\u0130zin Verilen Sorgu Arg\u00fcmanlar\u0131"],"Add any query args that you want to allow, one per line. You can also use regular expressions here for advanced use. All query args that are used by WordPress Core (e.g. \"s\" for search pages) are automatically whitelisted by default. %1$s":["\u0130zin vermek istedi\u011finiz herhangi bir sorgu arg\u00fcman\u0131n\u0131, her sat\u0131r i\u00e7in bir tane olacak \u015fekilde ekleyin. \u0130leri seviyede kullan\u0131m i\u00e7in burada d\u00fczenli ifadeleri de kullanabilirsiniz. WordPress \u00c7ekirdek Dosyalar (Core) (\u00f6rn. arama sayfalar\u0131 i\u00e7in \"s\"), varsay\u0131lan olarak otomatik bir \u015fekilde beyaz listeye al\u0131n\u0131r. %1$s"],"Open Your RDF Feed":["RDF Ak\u0131\u015f\u0131n\u0131z\u0131 A\u00e7\u0131n"],"Include All Taxonomies":["T\u00fcm S\u0131n\u0131fland\u0131rmalar\u0131 Dahil Et"],"Choose whether %1$s should output the required schema markup that Google needs to generate a sitelinks search box.":["Google'\u0131n bir site ba\u011flant\u0131lar\u0131 arama kutusu olu\u015fturmas\u0131 i\u00e7in ihtiyac\u0131 olan gerekli \u015fema i\u015faretlemesini %1$s'\u0131n verip vermeyece\u011fini se\u00e7in."],"Enable Sitelinks Search Box":["Site Ba\u011flant\u0131lar\u0131 Arama Kutusunu etkinle\u015ftirin"],"Dynamically Generate Meta Keywords":["Meta Anahtar Kelimelerini Dinamik Olarak Olu\u015fturun"],"Use Meta Keywords":["Meta Anahtar Kelimeleri Kullan\u0131n"],"Global Robots Meta":["Genel Robots Metas\u0131"],"Exclude Posts \/ Pages":["G\u00f6nderileri \/ Sayfalar\u0131 Hari\u00e7 Tut"],"A Description tag is required in order to properly display your meta descriptions on your site.":["Sitenizde meta a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131z\u0131 d\u00fczg\u00fcn bir \u015fekilde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilmek i\u00e7in bir A\u00e7\u0131klama etiketi gerekir."],"Exclude Terms":["Terimleri Hari\u00e7 Tut"],"Use Content for Autogenerated Descriptions":["Otomatik Olu\u015fturulmu\u015f A\u00e7\u0131klamalar i\u00e7in \u0130\u00e7eri\u011fi Kullan\u0131n"],"Advanced Settings":["Geli\u015fmi\u015f Ayarlar"],"Autogenerate Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar\u0131 Otomatik Olu\u015fturma"],"Use Tags for Meta Keywords":["Meta Anahtar Kelimeleri i\u00e7in Etiketleri Kullan\u0131n"],"Use Categories for Meta Keywords":["Meta Anahtar Kelimeleri i\u00e7in Kategorileri Kullan\u0131n"],"Paged Format":["Sayfal\u0131 Bi\u00e7im"],"Description Format":["A\u00e7\u0131klama Bi\u00e7imi"],"No Pagination for Canonical URLs":["Standart URL'ler i\u00e7in Sayfalama Yok"],"This string gets appended to the titles and descriptions of paginated pages (like term or archive pages).":["Bu metin, sayfaland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f sayfalar\u0131n ba\u015fl\u0131klar\u0131na ve a\u00e7\u0131klamalar\u0131na ili\u015ftirilir (terim veya ar\u015fiv sayfalar\u0131 gibi)."],"Check this if you want your keywords on your Posts page (set in WordPress under Settings, Reading, Front Page Displays) and your archive pages to be dynamically generated from the keywords of the posts showing on that page. If unchecked, it will use the keywords set in the edit page screen for the posts page.":["Anahtar kelimelerinizin Yay\u0131nlar sayfan\u0131zdaki (Ayarlar, Okuma, \u00d6n Sayfa Ekranlar\u0131 alt\u0131nda WordPress'te ayarlan\u0131r) ve ar\u015fiv sayfalar\u0131n\u0131z\u0131n o sayfada g\u00f6sterilen yaz\u0131lar\u0131n anahtar kelimelerinden dinamik olarak olu\u015fturulmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z bunu i\u015faretleyin. \u0130\u015faretli de\u011filse, mesajlar sayfas\u0131 i\u00e7in d\u00fczenleme sayfas\u0131 ekran\u0131nda belirlenen anahtar kelimeleri kullanacakt\u0131r."],"Check this if you want your tags for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Belirli bir yaz\u0131 i\u00e7in olan etiketlerininiz bu yaz\u0131 i\u00e7in meta anahtar kelimeler olarak kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z bunu i\u015faretleyin (Yaz\u0131 D\u00fczenleme ekran\u0131nda belirtece\u011finiz anahtar kelimelere ek olarak)."],"Check this if you want your categories for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Belirli bir yaz\u0131 i\u00e7in olan kategorilerinizin bu yaz\u0131 i\u00e7in meta anahtar kelimeler olarak kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z bunu i\u015faretleyin (Yaz\u0131 D\u00fczenleme ekran\u0131nda belirtece\u011finiz anahtar kelimelere ek olarak)."],"This option allows you to toggle the use of Meta Keywords throughout the whole of the site.":["Bu se\u00e7enek, t\u00fcm sitede Meta Anahtar Kelime kullan\u0131m\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirme imkan\u0131 verir."]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/Advanced.90f90b40.js"}}