{"translation-revision-date":"2024-02-02 13:29:04+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Remove Category Base Prefix is a %1$s feature. %2$s":["Kategori Temel \u00d6n Ekini Kald\u0131r bir %1$s \u00f6zelli\u011fidir. %2$s"],"Your %1$s will be noindexed and excluded from the sitemap so that search engines ignore them. You can still control how their page title looks like below.":["Sitenizdeki %1$s dizin d\u0131\u015f\u0131 ve site haritas\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda b\u0131rak\u0131larak arama motorlar\u0131n\u0131n bunlar\u0131 yok saymas\u0131 sa\u011flanacakt\u0131r. Sayfa ba\u015fl\u0131klar\u0131n\u0131n nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnece\u011fini yine de a\u015fa\u011f\u0131daki gibi kontrol edebilirsiniz."],"Choose whether your %1$s should be included in search results. If you select \"No\", then your %1$s will be noindexed and excluded from the sitemap so that search engines ignore them.":["Arama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131za %1$s dahil olsun mu olmas\u0131n m\u0131 se\u00e7imini yap\u0131n. \"Hay\u0131r\" se\u00e7imini yaparsan\u0131z arama motorlar\u0131n\u0131n bunlar\u0131 yok saymas\u0131 i\u00e7in %1$s indekslenmeyecek ve site haritas\u0131ndan hari\u00e7te b\u0131rak\u0131lacak."],"Meta Description":["Meta A\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Click on the tags below to insert variables into your title.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131za de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketlere t\u0131klay\u0131n."],"Show in Search Results":["Arama Sonu\u00e7lar\u0131nda G\u00f6ster"],"Click on the tags below to insert variables into your meta description.":["Meta a\u00e7\u0131klaman\u0131za de\u011fi\u015fkenler eklemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki etiketlere t\u0131klay\u0131n."],"Show %1$s Meta Box":["%1$s Meta Kutusunu G\u00f6ster"],"Show %1$s Thumbnail in Google Custom Search":["Google \u00d6zel Aramada %1$s K\u00fc\u00e7\u00fck Resmini G\u00f6ster"],"Show Date in Google Preview":["Google \u00d6n \u0130zlemesinde Tarihi G\u00f6ster"],"Other Options":["Di\u011fer Se\u00e7enekler"],"Read Only":["Salt Okunur"],"Bulk Editing":["Toplu D\u00fczenleme"],"Robots Meta Settings":["Robots Meta Ayarlar\u0131"],"Remove Category Base Prefix":["Kategori Temel \u00d6n Ekini Kald\u0131r"],"%1$s Title":["%1$s Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Keywords":["Anahtar S\u00f6zc\u00fck"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/TitleDescription.2bdd362d.js"}}