{"translation-revision-date":"2024-02-02 13:29:04+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Unlock Network Tools":["A\u011f Ara\u00e7lar\u0131n\u0131n Kilidini A\u00e7\u0131n"],"Network Tools is a %1$s Feature":["A\u011f Ara\u00e7lar\u0131, bir %1$s \u00d6zelli\u011fidir"],"Unlock network-level tools to manage all your sites from one easy-to-use location. Migrate data or create backups without the need to visit each dashboard.":["T\u00fcm sitelerinizi kullan\u0131m\u0131 kolay tek bir yerden y\u00f6netmek i\u00e7in a\u011f-seviyesi ara\u00e7lar\u0131n\u0131n kilidini a\u00e7\u0131n. Her bir panoyu ziyaret etme ihtiyac\u0131 olmadan verileri ta\u015f\u0131y\u0131n veya yedeklemeler olu\u015fturun."],"Select Site":["Site Se\u00e7in"],"Please note that if you are importing post\/term meta from %1$s v3.7.1 or below, this will only be successful if the post\/term IDs of this site are identical to those of the source site.":["G\u00f6nderi\/terim metas\u0131n\u0131 %1$s v3.7.1 veya a\u015fa\u011f\u0131s\u0131ndan i\u00e7e aktar\u0131yorsan\u0131z, bunun yaln\u0131zca bu sitenin g\u00f6nderi\/terim numaralar\u0131n\u0131n, kaynak sitesininkilerle ayn\u0131 olmas\u0131 durumunda ba\u015far\u0131l\u0131 sonu\u00e7 verece\u011fini l\u00fctfen dikkate al\u0131n."],"Yes, I want to restore this backup":["Evet, bu yedeklemeyi geri y\u00fcklemek istiyorum"],"Yes, I want to delete this backup":["Evet, bu yedeklemeyi silmek istiyorum"],"Are you sure you want to restore this backup?":["Bu yedeklemeyi geri y\u00fcklemek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Are you sure you want to delete this backup?":["Bu yedeklemeyi silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"No, I changed my mind":["Hay\u0131r, fikrimi de\u011fi\u015ftirdim"],"This action cannot be undone.":["Bu eylem geri al\u0131namaz."],"Restore":["Geri Kurtar"],"Create Backup":["Yedek Olu\u015ftur"],"You have no saved backups.":["Kaydedilmi\u015f yede\u011finiz yok."],"Backup Settings":["Yedekleme Ayarlar\u0131"],"%1$s at %2$s":["%2$s i\u00e7inde %1$s"],"Success! The backup was restored.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Yedek onar\u0131ld\u0131."],"Success! The backup was deleted.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Yedek silindi."],"Export All Post Types":["T\u00fcm G\u00f6nderi T\u00fcrlerini D\u0131\u015fa Aktar"],"Export All Settings":["T\u00fcm Ayarlar\u0131 D\u0131\u015fa Aktar"],"There was an error importing your settings. Please make sure you are uploading the correct file or it is in the proper format.":["Ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 al\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen do\u011fru dosyay\u0131 y\u00fckledi\u011finizden ya da do\u011fru formatta oldu\u011fundan emin olun."],"Success! Your settings have been imported.":["Ba\u015far\u0131l\u0131! Ayarlar\u0131n\u0131z i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131."],"A JSON or INI file is required to import settings.":["Ayarlar\u0131 i\u00e7e aktarmak i\u00e7in bir JSON ya da INI dosyas\u0131 gereklidir."],"Imported settings will overwrite existing settings and will not be merged.":["\u0130\u00e7e aktar\u0131lan ayarlar, mevcut ayarlar\u0131n \u00fcst\u00fcne yaz\u0131l\u0131r ve mevcut ayarlarla birle\u015ftirilmez."],"Choose a File":["Bir Dosya Se\u00e7in"],"Import from a JSON or INI file...":["JSON veya INI dosyas\u0131ndan i\u00e7e aktar..."],"Import \/ Restore %1$s Settings":["%1$s Ayarlar\u0131n\u0131 \u0130\u00e7e Aktar \/ Geri Y\u00fckle"],"We do not support importing from the currently installed version of %1$s (%2$s). Please upgrade to the latest version and try again.":["\u015eu anda y\u00fckl\u00fc olan %1$s (%2$s) s\u00fcr\u00fcm\u00fcnden i\u00e7e aktarmay\u0131 desteklemiyoruz. L\u00fctfen en son s\u00fcr\u00fcme y\u00fckseltin ve tekrar deneyin."],"An error occurred while importing %1$s. Please try again.":["%1$s i\u00e7e aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"%1$s was successfully imported!":["%1$s ba\u015far\u0131yla i\u00e7e aktar\u0131ld\u0131!"],"Term Meta":["Terim Metas\u0131"],"Post Meta":["G\u00f6nderi Metas\u0131"],"not installed":["y\u00fckl\u00fc de\u011fil"],"All Settings":["T\u00fcm Ayarlar"],"Select a plugin...":["Bir eklenti se\u00e7in..."],"Choose a plugin to import SEO data directly into %1$s.":["SEO verilerini do\u011frudan %1$s i\u00e7ine aktarmak i\u00e7in bir eklenti se\u00e7in."],"Import Settings From Other Plugins":["Ayarlar\u0131 Di\u011fer Eklentilerden \u0130\u00e7e Aktar"],"Delete":["Sil"],"SEO Settings":["SEO Ayarlar\u0131"],"Export Settings":["D\u0131\u015far\u0131 Aktarma Ayarlar\u0131"],"Import":["\u0130\u00e7e Aktar"]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/ImportExport.80079f05.js"}}